幾時set deadline再升級行動？

冇deadline咁樣拖落去，行動好有機會失焦
我地唔可以就咁樣俾呢個政府走甩，一日唔回應五大訴求就應該set deadline升級
我地應該揀幾時？

push

推

Push